究竟好女人會出現先定口罩大貨到先???

係連登D人成日話香港有好多好女仔
現實有係有
但真係少數
識親D港女唔係鍾意蒲、Ons、就做人SP性奴

你地肯定話咩唔靚就唔當人係女人個D
唔通Piggir咁又接受到咩
只要求樣普普通通就得啦，最緊要性格好，唔做鍾意蒲、Ons、唔做人SP性奴

我屌你老味啦
點解想識個正常既好女仔都咁難!!!!!!!!!!!
好女人同口罩大貨一樣都係都市傳說

答你有

唔好玩 緊係口罩到先

咁佢地究竟係點識人??
又話佢地唔玩APP
少社交
好女人唔使識人嗎??

可能流孚山班友到先

不過所以既好女人一定最後

但咁嘅女仔冇男仔會鍾意
男仔只係鍾意人同佢玩
成熟、認真、為人切想嘅女人就俾人嫌煩同悶

你揀人嘅時候人哋都揀緊你
咁你自己又有幾好先

有deer bb就夠了

點會?我唔知幾鍾意
我識親都係老泥妹
想死

我真係好想識到你講個D女

同意

條件上唔敢講點先吳叫好
個個人定義唔同

但起碼對感情認真
而家我前題都係想識個對感情認真既女仔都冇

deer bb係好女人
但唔係我條女

Ching你都幾得閒
24小時都見到你

人以群分
你玩開邊度就識番呢啲人
佢地多數係番自己圈子

我跟蹤你...

睇樓主開啲post
好女仔見到都驚

咁你試過用咩方法去識人啊

連登妹話佢D好女仔fd都唔玩Apps
少社交
咁點會識到呀?

呢個真

我鍾意
傾多D計

我真人唔是咁架

APPS
興趣班
義工
基本上正經既方法都試過

去到全部都男人？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣,
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦.
世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂.
世上總要有你D咁既廢人 ...

大部分係
一係連同D女仔識既機會都冇
太主動人地又當你狗公

咁你主動過未啊？

平時冇野做開咁多膠post

Ching 緣份到就自然會有 可能唔係今世呢
Btw我個五姑娘性格又好 成日靜靜地係我格離陪我打機 又唔會發脾氣 又唔會出去浦淨係留係屋企同我一齊做家務同玩下煮飯仔 又唔會做人地sp

好幸福 請珍惜

屌你老母臭雞

有呀
有D好似唔係太想識人

有D係就一班女仔FD圍喂維咁
根本入都入唔到手

咁今世點算?。。。。

?????

你同我一樣都有自己既五姑娘 好好珍惜佢

係好女仔大把仔爭住要mark到實
使係度等你？

咁誇張?
利申絲

咁點算好?
出黎做野個個都有仔

你是咪好女仔?

最慘以為好果批 原來都有SP

其實如果你岀席啲啲活動只係想識人嘅話
咁樣都會幾明顯
啲女見到都會雞飛狗走

女仔個邊咪又係咁
個樣純到死
點知又SP又剩

留口水了

唔係咁
我D玩活動男人多興趣D
所以有女仔都比例少
一係就有仔

咁太主動又唔得
太毒又唔得

真
最怕為識女仔而approach 人
最好以識朋友心態

要抱住做義工嘅初心

為左溝又點仲理初心
不過當然都要尊重場合 報得活動就要做足基本嘢

呢樣真 之前識左個女仔本身好純好乖咁 啱啱係埋一齊個時都冇乜野 一齊左一段時間之後就發現有d唔對路 佢成日周圍識仔 又話咩識下朋友姐 之後同佢係埋左4年之後終於比左帽我戴 傾唔係冇傾過 傾完改完冇耐又係咁

扮抱住做義工嘅初心咁？

好彩身邊人都唔係咁

我識太多呢D老泥
成日比個樣呃左
估唔到佢成日搵SP

你自己條件係咩，
咪識啲咩女人囉

真理
或者有時調整吓自己要求

我唔係蒲開既人
點解要迫我識老泥妹

係咪太乖睇唔上眼

係。。。
唔煙唔酒蒲
D女話好乖
但唔鍾意
話悶。。。。

點解要食煙飲酒去蒲先鍾意

你係唔係嫌人太乖
老泥妹就算啦

你識唔到=無?

我女友
好純好乖好聽我話
搵得多啲買野會比多啲
唔蒲唔出街
生活好摺除咗我同兩三個close fd就無了

你唔比流孚山刀手係好女人？

點識?

認真
係某個event 佢做緊staff孤零零坐咗喺到
主動少少同佢講野 抄牌 做朋友
識咗年幾先拍拖

執到 珍惜

Thanks
我都唔係啲鐘意出去玩嘅人
佢而家都搬咗嚟同我住 無意外嘅兩年內結婚

你係咪要呀？我介紹正常女仔俾你丫

congrats 巴打

見過鬼仲唔怕黑咩我就自從個次之後就一直冇再主動識女仔 有時仲覺得自己一個更開心
btw有五姑娘就夠

咁大陰影

本身又唔係食家同埋自從今次之後覺得冇必要為識而識 有緣遲早會有一個合適既另一半 就算冇單身一世都冇所謂反正得自己一個又唔係照顧唔到自己
同埋聽反朋友講同睇反佢依家先知 條友真係好假

緣份都要自己爭取ga
不過好buy 你果句無必要為識而識

呢樣真 當識到個同自己啱嘴型既又覺得合適 到時先會再主動出擊

人地嫌我太乖呀
我最鍾意乖乖女

我識唔到=好極有限

所有女人都係雞

好呀
真係想識

我都係有陰影

單身一世我有所謂

我識到個D唔計

點解咁講?

口罩先

係有嘅， 例子：我女朋友

你班女人玩能晒
乖又話毒撚
fuckboy又話唔鍾意
咁想點呀??係咪想迫死我呀??

如囝我係毒撚
我都係一個靚仔既毒撚

對感情認真唔係吸引人既位尼播

好女人會係流孚山刀手？

識到都唔代表你有機

咩係老泥妹？

你啲女係邊度識我當條女真係會去蒲但正常都唔會同心儀嘅男仔講

毒唔緊要 因為靚仔大哂

佢意思係佢想識真係唔去蒲嘅女

咁幾時受我cow?

所以我唔係佢地心儀嘅男仔

自貼先

到定做咩義工可以識到全部都係男仔？

利申：絲

好慘...

還可以嗎？

其實係有女
不過係嬸嬸媽媽級多

幾靚仔 我杯茶

咁我地幾時date下??

btw,你4個鐘就變左性

做咩咁留意我
你快啲救吓你女神先啦

冇得救
佢啱啱Text我話扑完

因為我而家轉你做新女神

樓主係咪痴漢

唔係
只係一個等待被愛既美少男

幾廿歲唔好咁多幻想

如果你試過就會知我既好

快拯救小狗奴才

用不推文

可唔可以透露下係咩類型義工可以識男仔？
我做開嘅義工係hotline聽call，所以係女多過男

有呢種義工咩
我都係去幫下小朋友個D義工

有呀... 輔導方面嘅hotline call
我做親嘅義工都好少男仔，退休男士就好多...

幫下小朋友，請問係唔係搞活動/帶小組嗰種？
有時諗，係唔係想遇到個好男仔都咁難嘅呢？
定我真係註定搵唔到另一半...？

係呀
教下D小朋友咁

我同你一樣呀C打
想識個正正常常既好女仔
要求又唔高

好女仔有啊 不過係人哋嘅女朋友

咁有時又要了解過先知嘅，即係譬如你話啲鍾意蒲嘅女仔，咁有啲女仔可能唔係鍾意蒲只係佢個圈子啲人鍾意佢咪配合下落酒吧飲幾杯囉，可能人哋骨子裏係一個純情小女孩係你鍾意嗰種人呢

唔會既
即係雞都有愛國個D?

遊行好多好女仔

遊行就唔係Cow女啦

可能賓穎係手足我嘅意思係有啲女仔可能純粹係陪朋友去蒲，自己未必想蒲嘅咁唔陪又驚冇朋友

你上過去，兄弟，女仔咩都識倒

好煩呀...

係咪你自己就係呢個女仔呀?

好多前線絲一齊打仗，利申有女， 潔身自愛

我而家真係冇晒希望
而我放棄左
個個都話有好多好女仔
但同D口罩大貨一樣
都未見過
有D人的確係有
就好似D口罩係都唔夠人爭一樣

上黎9up派下膠已經係最開心既娛樂

我意思係遊行唔應該cow女者

唔溝女，但你同D女仔多左互動有火花，未計你有危險時 患難見真情🤪🤪🤪

男仔去到40歲都係後生
但好似我依d去到30都冇人要，我預咗自己永遠單身，所以同自己講，努力建立事業，照料好家人，就同自己講要知足

你加油呀 男仔比女仔著數，有多d時間可以搵另一半

要獨角獸算啦

流浮山200刀手到先

去到40歲咪又係有車有樓個啲先係
普通人變廢中

絲打試下speed dating個啲囉

Agger

絲打又係你
好女仔唔會冇人要

點解你地個個唔當我男人
毒撚唔係人咩家下

Sor我係嗰啲本來就冇朋友所以都冇得做陪嘅人

見你有男朋友，咪得囉
但我都唔係咁鐘意呢啲女仔
似你個啲朋友少少唔蒲就最好

我係女 識既女仔都好少好似你講既咁壞..想問下你呢d女仔係點識番黎 點解我無遇過 真心發問

咩途徑都有
APP
連登(連登識督D女都唔正常，勁多老泥妹)
現實

我都唔知點解咁

連豬刀手係壞女人？

承你貴言

自問成熟認真但唔悶

Speed dating有幾個係想搵真愛？

我某程度覺得依加嘅愛情有好多計算

我最近睇咗好多愛情心理學嘅資料，又話咩男仔係hunter，如果你好快鍾意人，男仔就覺得你冇癮，唔好玩，就唔鍾意... 又話要吊高嚟賣...

我覺得好煩...

我想要嘅感情係簡簡單單，坦坦白白，有安全感
而唔係咁辛苦要自己扮晒嘢... 成日要諗到底對方係玩我定鍾意我
咁樣好辛苦

但如果男仔係咁嘅想法，我都認命，接受自己唔會有人鍾意，咁樣可能會令自己舒服d

絲打我同你諗法一樣我想要啲簡單細水長流既愛情，但係係現代似乎唔易

其實唔係男，女都係呢個玩法
識過太多女都係太易比佢覺得你鐘意佢而唔理你
如果唔係點解咁鐘意fuckboy

我係好女仔，而且正常樣

預食腐皮yeah

識得我的見到就會明

請問點先識到你?

好好笑依個comment
巴打你係屬於小數唔想玩，想認真發展感情嘅男仔

小妹咪系 不過想識返高質仔仔

收皮啦死肥仔